條女係台妹 覺得台灣人好Nice

硬上完佢就可以做佢男朋友
申利：識左佢兩日

圖都無張 你伯母聽日就會出事

點硬上法

夾硬插落樓主自己隻手度掛

為班葡萄撚

係圖你話硬上你老母都得啦

唔明，有冇圖解釋下

第二個硬上完佢就

Hello 無圖

係

你條女真係幾nice